當去到一個位，我認為攻佔巴士底絕對會係大家既選項之一

光復香港 時代革命

邊間多人去邊間
大家要諗下天琦定義士，二選一

咁要整定斷xx

哩個表面上係電車難題

巴士底 更重要意義係有軍火，武器

香港比較接近係犬總

前線手足既巴士底係咩
由佢地自己決定
但無論點都好
我希望大家都係支持既

both?